點解無人騎斑馬? (附斑馬丁圖)

啲非洲佬打仗唔用騎兵
非洲啲策略戰爭game得兩個兵種

白底黑紋vs黑底白紋

白滑啲應該好騎啲

錯
就係因為啲非洲佬歧視所以唔騎白底黑紋班馬
啲黑底白紋又好罕見所以先無人騎

難馴服 唔係群體生活 又細膽上唔到戰場

斑馬好難馴化，發情期好暴躁，會傷人同傷其他馬

班馬細膽同唔係群居？

隻嘢係咪叫呀蹄？

斑馬好撚惡